請支持臺灣恢復1971年之前嘅聯合國嘅中國代表權，以中華民國嘅名義重返聯合國

係咁嘅
其實點解臺港今日變成咁
其中一個因素係臺北國民政府自1971年由蘇聯策劃嘅聯合國2758號決議案「排我納匪案」通過之後，中國共產黨（在國民政府法律下）非法嘅政權取代咗國父孫中山一手創立嘅國民政府，拎咗完整嘅中國代表權，被迫退出聯合國。
今日，共匪一國兩制試驗已經明顯失敗，共匪武漢肺炎為禍全球
如果當初由國民政府接收港澳，可能一早已有雙普選
而國民政府為全球抗疫出咗唔少努力
因此，希望大家可以簽咗呢份白宮聯署，要求恢復臺北國民政府以中華民國名義，重返聯合國，並重掌中國代表權

［緊急行動POST］行動post緊急召集全港遍地開花10點半齊賀國慶